Taylor swift 毫無預警又出新碟evermore

隔咗半年咋

支持樓主

又分手咩？

呢首好聽

得你咁支持我

幾好聽都會再支持垃圾左癌何況唔係好聽

出咁密 其實佢一張專輯有幾多首係自己作

下呢兩隻碟回歸country風 好好聽

Wiki話每一首都係佢自己作 WFH可能得閑啲

Long story short, Majorie

屌 頭個兩個tune好怪 本身無聽開Taylor swift 只係因為bon iver 先click入去

我ta你老母swift

Exile 正啲

唔撚係掛
上一隻悶到抽筋

幾時出返love story 風格

聽吓betty

好好聽

最好聽係廿歲之前既歌，red後都已經是pop,唱返轉頭已經唔係當年既佢，仲要老左

係真失眠時聽唔錯

push

我係鍾意聽folk... 早排聽過folklore先支持返
Lover 入面啲歌都高質

好開心
岩岩開始聽evermore

好多負皮